{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5365&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금호 월드"
    },
    "text": "琴湖洞グルメ通りに位置するワールドモーテルです。 客室はNetflixを楽しめるように提供されており、空気清浄機とラーメン機械も備えています。 お越しのお客様のために徒歩でお越しいただく場合、特価を適用いたしますので、ぜひご利用ください。 駐車場をご利用の際に不便な点がございましたら、オーナーバッグにお預けいただければ安全に駐車いたします。 1部屋あたりの駐車は可能であり、2台目の駐車をご希望の場合は予めご連絡ください。 また、クリスマスイブには多くの予約により駐車場が制限される予定なので、事前に宿泊先までご連絡ください。 宿は地下鉄号線の尚武駅と雲川駅に位置しております。 客室の内部施設としてはNetflixを楽しめる環境と空気清浄機が備えられており、ラーメン機械も追加されました。 各部屋ごとに冬には暖かい日月マットと羽毛布団が提供され、サークルも用意されています。 お気軽にお休みください。 予約はカカオトークで可能であり、オンドル客室の場合、追加人数につき10,000ウォンの追加費用が発生しますので、当日現地にてお支払いください。 フロントやロビーを訪れるお客様には、柔らかくて甘い風味のコーヒー豆やラーメン、ミネラルウォーター、飲み物、お菓子などを提供します。 多くのご利用とご関心をお願いし、愛してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワールドモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このワールドモーテルは琴湖洞グルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはNetflixを楽しめる環境と空気清浄機、ラーメン機械が備えられています。"
        },
        {
            "question": "徒歩でお越しの場合、特価が適用されますか？",
            "answer": "はい、徒歩でお越しいただく場合、特価が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "駐車場を利用する際に不便な点がございましたら、オーナーバッグにお預けいただければ安全に駐車いたします。"
        },
        {
            "question": "2台目の駐車を希望する場合はどうしたらよいですか？",
            "answer": "2台目の駐車をご希望の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "クリスマスイブに駐車場が制限される予定ですか？",
            "answer": "はい、クリスマスイブには多くの予約により駐車場が制限される予定です。事前に宿泊先までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅に位置していますか？",
            "answer": "この宿は尚武駅と雲川駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはNetflixを楽しめる環境と空気清浄機が備えられており、ラーメン機械も追加されました。"
        },
        {
            "question": "冬には客室で何が提供されますか？",
            "answer": "冬には暖かい日月マットと羽毛布団が各部屋ごとに提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約はカカオトークで可能です。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室の場合、追加人数にはどのくらいの追加費用がかかりますか？",
            "answer": "オンドル客室の場合、追加人数につき10,000ウォンの追加費用が発生します。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "フロントやロビーで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "フロントやロビーを訪れるお客様には柔らかくて甘い風味のコーヒー豆やラーメン、ミネラルウォーター、飲み物、お菓子などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿について何か特筆すべき点はありますか？",
            "answer": "多くのご利用とご関心をお願いし、愛してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 560
    }
}